Title: Grande grandissima Francia!
Date: 2006-07-01
Category: altro
Slug: grande-grandissima-francia
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sto godendo come un pazzo. Il Brasile è fuori! Che goduria..

Sto godendo come un pazzo. Il Brasile è fuori! Che goduria..


  technorati tags start tags: [brasile](http://www.technorati.com/tag/brasile), [calcio](http://www.technorati.com/tag/calcio), [francia](http://www.technorati.com/tag/francia), [germania 2006](http://www.technorati.com/tag/germania 2006), [mondiali](http://www.technorati.com/tag/mondiali), [semifinale](http://www.technorati.com/tag/semifinale)



  technorati tags end 

